TWICE多賢「身體像扭毛巾」180度翻轉 驚悚9秒動圖瘋傳：大法師！

韓團TWICE近來以正規二輯《Eyes wide open》回歸，成員們勤跑通告宣傳，並出演了知名綜藝節目《Radio Star》。然而成員多賢在預告中展現的個人技，卻讓網友直呼：「不敢相信我的眼睛。」

▲多賢下腰後，上半身像扭毛巾一般180度水平旋轉。（圖／翻攝自韓網）

多賢在《Radio Star》預告中展現「個人技」，她先是輕鬆下腰，接著上半身180度大扭轉，整個人有如擰毛巾一般成為一個結。這時多賢還能輕鬆地看著鏡頭，微笑比出愛心的手勢，短短9秒的畫面就引爆話題。

▲多賢下腰後，上半身像扭毛巾一般180度水平旋轉。（圖／翻攝自韓網）

該片段被傳到南韓論壇，並以「多賢令人毛骨悚然的個人技」為標題。事實上，多賢過去就展示過將大拇指反摺掰到手腕的技能，展現非常軟Q的筋骨。這組預告也讓網友震驚的說：「這是大法師吧！？」、「看起來好痛，但她的表情好輕鬆。」、「不敢相信我的眼睛。」、「起雞皮疙瘩了」

▲多賢能將大拇指反摺掰到手腕處。（圖／翻攝自韓網）

哇屌 鬼片嚟嫁

腎b

屌..嚇能4人咩..

佢最識搏出位

一路屌屎忽一路玩波

中出多賢

都要有能力先搏到出位㗎

咁推車仲係咪推車？
推緊車都可以見到佢正面

屌好恐怖
手個個我就做到

😨?

呢條八婆成日喺度做埋啲騎呢野，好L黑人憎

我屌你老母呀？
我平時都成日講娜璉啲好話
俾我發現你偷偷地鬧鳩我多賢？

有時真係懷疑佢係咪幫娜璉招黑

我先係真ONCE

唔拍恐怖片嘥咗

賢仔好qq

勁搞笑

各為其主，冇計

應該咩姿勢都玩到

支持層主

哪有波？

啱啱喺屋企試做 DLLM扭親